有冇人覺得youtube個西DorSi把死人chok聲好撚煩

懶音勁又要學人chok聲
聽到人好撚燥
依家叫你朗誦咩

認同
好難聽

仲要堅持話自己嘅懶音無問題

重要用把閪聲介紹埋啲大陸垃圾餐廳

下下讀template, 成個機器人

條友又出新片
鼻音重撚到

以前有subscribe過，後來頂唔順佢d懶音就un左
其實佢用siri讀都仲好過佢咁樣自己讀
最撚難頂係懶係字正腔圓咁讀但懶音多到仆街
香趕